想問BINGO詞彙表更新去到邊?

有冇人幫POST一下